(台測)死侍2 雷神決戰塔利班 致命報酬

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.

2.故事敘述在九一一襲擊事件過後，美國發動反恐戰爭前，事先派遣了美國陸軍特種部隊綠扁帽第5特種作戰群，被派往阿富汗執行先遣作戰，並扶持阿布都·拉希德·杜斯塔姆將軍共同對抗塔利班

3.一個專門以逆向工程竊取最新技術的著名工程師，每當任務完成時，有關的全部記憶將被消除，酬勞則匯到他指定的銀行帳戶。在完成一次歷時三年的任務後，發現自己主動放棄高達千萬美元的酬勞，得到的只有一個裝著鎖匙、車票、髮膠等小東西的牛皮紙袋，隨後更被聯邦調查局調查及被不明人士追殺。他必須尋找蛛絲馬跡來找回記憶，揭開在背後醜陋的真相

10 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野